[重開] 11月26日 林鄭月娥早上會見記者題問「文字版」記錄

林鄭月娥: (略去答非所問)......至於有關係er.修例事件引發出嚟既訴求，我係九月四日呢，已經係好長詳細咁作出一個回應，特別係呢已經係撤回咗，係正式咁撤回咗哩條條例既草案，亦都係所謂五大訴求裹面既第一項，至於其他既個啲呢，我已經係作咗一個詳細既回應，而係當日呢我亦都係為未來既工作提出咗四項既行動，咁所以我覺得而家我地應該做既，就係盡快去啟動，係四個行動裏面，因為過去既，啫係err.well-er.動盪，我未能夠可以詳細，或者係跟進既，包括係同er.社區對話啦，以至到係er.請一啲社會既領袖，同我地，分析今次咁長時間既社會動盪既成因，同埋香港面對一啲深層次問題，從而提出一啲解決既方法。第二方面呢......(後刪另一題問題既回應)

記錄自LIVE

懶人包：五大訴求-->咪解決咗囉，依家要繼續「社區對話」、「分析深層次問題」

推

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

推到10

死線公投 準備行動升級

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

柒婆擁兵自護啦 唔好煩了